捍衛者聯盟Defenders預告出爐！

A bulletproof, a blind ninja

除左iron fist, 其他我都ok

Elektra 正

條撚屌隨時又集唔到氣

-You look like an idiot.
-It's your scarf.

仲練鳩左十幾廿年

入魔

只係睇過DD

x2

好唔吸引喎個預告

做返佢S1個look好好笑

會唔會講埋影域

好想快啲出dd season3

條kid with glowing fist終於唔着對on9白鞋襯老西

唔睇iron fist直接睇defenders o唔ok呢

電視劇?

仲未睇luke cage

終於要嚟

Luke cage 終於食左…

淨係睇過Daredevil

IRON FIST 啲動作好唔掂
DD 仲好打過佢

Boss同過異形打

本身半隻異形